去紅館行街有無得諗

成班仆街大陸西賣黃牛飛
垃圾康文又管唔到
去紅館行街街
搞到佢地賣唔出飛
d飛就變廢紙
分分鐘可能搞到場演唱會取消
最想睇到班黃牛仆街
根本同水貨客無分別
大家點睇

去殯儀館啦 connect埋靈界添呀